台獨份子全力支持林鄭繼續施政！

多謝林鄭月娥一下子團結港人同台灣人
本來韓國瑜都做緊勢
林鄭將佢之前做嘅嘢化為烏有
台獨又双叒有希望
香港先有港獨之父689
後有台獨聖母777
真係港人之福氣